[黑警放蛇] 所有手足馬上離開!!!

已證實好多鬼
連鬼都出黎拉人
證明今日想拉勁大堆手足

留低好多都係鬼
轉身拉你地

馬上離開

好多鬼

小心身邊既戰友
大型男士

推

黑警現真身
煽動同扔火

CWB拉左20個

如果你旁邊有人叫你唔好走
好大機會係鬼

走

放蛇

721

比警察誘導犯法算唔算犯法

扮示威者 煽動群眾

Push

無委任證

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

仲叫你留嘅就係鬼

一早講咗好多鬼

散水吖！好撚多鬼

鰂魚涌站好難走。。。 後面一追上來就奶野

快啲散

鰂魚涌對峙緊 , 有冇人勸退佢地
好撚多鬼呀

佢地係惡魔

唔好再咁天真 佢拉到你咩責都唔駛負

CWB 巴打 小心身邊既戰友

一定係鬼帶頭

仲有幾個未CAP到

唉
黑解仲唔走，係地鐵站個啲

阿SIR原來先係示威者

緊急

鰂魚涌即走

Push

要作出改變

唔同戰線都有好多鬼

好多鬼，散水

文宣：原來黑警一直周圍防火。

各位 推

2216 #RTHKlive 記者追問"黑衫" 係咪警察扮示威者拉人, 其中一個"黑衣人"反串記者叫記者用佢地嘅專業智慧去諗, 唔好再問

扮示威者嘅黑衣人特徵
男仕
黑衫
健碩身形
細眼多
部份有豬咀 6200/ 6800
部份有灰/黑 cap 帽
部份 log on 買到果啲黑口罩, 但有mic係口罩位

黑警放火

cap到又點 任務完成唔駛再做鬼做返狗啦

多鬼到仆街

其他地方仲唔散水 真係救唔到

推畀前線睇

以後集中游擊戰，邊個再玩留守對峙就小心被捉

支那話拉1000個前線就可以瓦解抗爭, 班狗即刻派鬼入前線

係宜家有證據，大規模宣傳黑警縱火。

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

黑群（Black Bloc）是一種抗議遊行活動中使用的戰術，其特徵是每個人都穿着黑色服裝，使用圍巾、墨鏡、滑雪面罩、帶襯料的摩托車頭盔或其他隱瞞和保護面部的物品。
……

警方滲入

警方和安全部門已經開始使用臥底探員滲透到了黑塊內部。而由於所有參與者都隱瞞自己的身份，想要發覺滲入者是相當困難的。在經過數次示威活動之後，一些指責開始出現了。

在2001年熱那亞的G8峰會期間，在諸多對警察的投訴中[34]，有人提到一段視頻錄像，錄像中「可以看到一些黑衣人正從抗議遊行隊伍附近的警車裏下來」。[35]

2007年8月，魁北克警方承認「他們的警員曾假扮成示威者」。在這些場合中，有些滲入者因為穿着警用鞋子而被真正的示威者發現。[36][37]

2003年，加利福尼亞州奧克蘭的警察部門滲入到一群在港口和平反戰的示威者中。

奧克蘭警察隊長霍華德·喬丹說：「不需要什麼特殊技巧就能滲入到這些群體中。我們的兩個警員在加入後一個小時內就被選為領導者。所以說要是從一開始就把人放進去的話，我覺得我們就能夠收集信息，甚至可能指揮他們做一些我們希望他們做的事情。」[38]

文宣可以煲臥低黑警就是暴徒
但以後遊行示威，我哋點提防先

要到和理非出場！！！！！

記者: 警方有無拋磚
警方: 警方問PPRB

緊急推

天滅黑警

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

回家再作打算

回家

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒
黑警已經升級到恐怖組織

好多狗扮示威者

全部人馬上變裝回家

全部散左先, 唔知仲有幾多鬼係前線

黑警帶頭點火 升級到恐怖組織

文宣左先，宜家有證據混入，即係黑警一直帶頭衝擊同縱火。

走呀！

全部仲係鬼

話冇鬼嗰D 唔該出一出黎，我屌你老母呀死仆街撚樣冚家鏟，成班冚家鏟個老母畀曱甴屌先生得出呢班目家鏟呀屌你全家

葵芳請勿留守
馬上回家

同意

依招根本玩左好耐 不過未有行動拉人

佢地一定會帶mic先行動到 大家小心

有市民話d狗袋入面有螢光棒

需要返去

黑警搞事

黑警特登搞事

鬼有綠色螢光棒

和理非要出聲，記者發現黑警周圍縱火同帶頭衝擊。

鬼有綠色瑩光棒

扮示威者

最大影響唔係驚佢拉人
而係以後行動，前線一定互相猜忌
這個先係最強嘅分化

鬼有螢光棒

提

黑警扮前線

王市民指鬼有螢光棒

E 招真係要諗諗點拆

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好俾佢哋mass arrest!!!!
走呀屌，事後檢討plz！！！！！

馬上走

快d走

呢兩日見到乜閪新戰術？
1）警黑繼續合作，唔補充
2）為咗拉人恐襲地鐵站
3）為咗拉人搵狗扮手足

愈賭愈大代表咩？
愈代表佢地已經冇計！
班仆街冚家剷不惜喺鏡頭面前都扮手足！
佢地已經冇哂注碼！
距離清尻佢地枱又近咗一步！

頂撚住啊手足

美孚班人走未
下瑋站美孚

班鬼真係要割啦掛..

以後純打游擊，邊個唔走，就一定有景滾。

捉左4-50人

全部出哂血

仲有坐普通私家車突襲....

push

要大規模文宣，通知所有和理非！

街坊出場
所有手足馬上離開

今日比人拉果堆一定比黑警屈佢地用汽油彈 自己拋仲有得屈人

今日玩夠啦 快啲散，太多鬼 不宣夠留

推！

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

即刻走！唔好戀戰！

快D撤退！！

黑社會！黑社會！

宜家有證據黑警混入挑起衝擊同縱火。

所有人即走

所有手足即走

你地唔會知身邊嗰個，係真手足定係鬼！

仲有前兩日北角試圖搭手足上私家車

對方開始急進想做一單大野嚇人

做乜冇人救? 乜GEAR都冇

快撚D走啦！聽日開記者會，揭發黑警扮示威者，並呼籲前線手足要停止勇武抗爭方式！

又有一班手足畀放蛇既狗突然禁住

林奠一定強語奪理用tvb平台黎屈人

今日唔值得再留
大家快走

鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！

所有手足退，有大量鬼混入

push

明天即搞民間記者會，已有新聞記者確認黑警混入示威者。

又捉多5個

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

所有手足馬上離開!!!

幫推

所有手足馬上離開!!!

即走 之後再從長計議

好撚多鬼呀屌!! 唔好再屌人捉鬼！ 係真係好多鬼呀仆街!!!!

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

頭條新聞：警員疑穿黑衣戴口罩混入示威者 銅鑼灣制服多人

黑警之前放火，帶頭衝擊。

克警

請你地快d走啊 唔好再有屋企人比人拉
求下你地

唔只係嚇人 lor ....
之前之應對咁多次示威對策無效,
最近係轉晒策略, 誘敵突襲臥底滲透咩手段都出晒,
應該真係換左人有關, 呢招 work , 之後應該都係咁玩..

港鐵拉左5個 太古

走啦 今日真係唔好再留

港鐵站 太古

求求大家 走啦 唔好再留

太古好撚多狗車

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑 ，太古人踩人

馬上離開!!!

準備要升級

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

各位快啲走呀，唔好戀戰